[突發] 警狗又準備圍捕, 見有某些地點有狗集合

紅圈集字為群狗位置